有冇巴絲識整牛角酥

個麵團唔滑，係唔係要加小小油落個麵團再搓會好d？摺果陣係咪掃層油落去會有d層次感?卷果陣個三角型幾長幾寬先完美？卷完發大變左好柒，係咩原因？係唔係d油問題？我做到呢條友咁 我想做到咁

發完查蛋水焗咪得 長度要大隻既大約一隻手常 細隻半隻手掌

個背景音樂煩到仆街